申請邊張信用卡好

fg 想申請張黎買野

用八達通算啦

fg 有幾多人工先

發達窿

年薪廿幾萬

Tag & go 啱你

搵啲普通卡申請囉~~

HSBC Visa Signature

AE

渣兜simple cash

Fg你都冇咩可以揀啦
咪又係個幾張

我申請完比你用啦

美國搵窿 難開，但係形象好好
狠身。 有cash dollar 咩都岩用
渣兜。 有cash back
匯瘋。 留意下最紅獎賞適唔適合你日常

東亞中銀就唔好用啦，太西

買野出師奶卡enjoy卡